{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054962",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "KJ프리미엄스터디카페 동양점"
    },
    "text": "桂陽区最大規模(90席)のスタディカフェでは、勉強だけに集中できる座席スペースと休憩室を提供しています。 ここでは差別化されたサービスを提供しています。 まず、スタディカフェで提供されるコーヒー、お茶、おやつは無料で提供されます。 第二に、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。 第三に、建物と駐車場は禁煙区域に指定されています。 第四に、毎日午前6時から午前8時までは換気および清掃時間で予約されており、定期的に消毒を実施しているので安全に利用できます。 第五に、定期券（指定席）は早期締め切りになることがありますので、事前予約が必要です。 最後に、定額券を利用する際には退室時間に退室ボタンを必ず押す必要があり、これを満たさない場合は使用された時間は払い戻しできません。 スタディカフェの営業時間は毎日24時間で、毎日年中無休です。 スタディカフェへのアクセス方法は、仁川堂山小学校のバス停からロッテリアビル方向に10m直進すると到着します。 スタディカフェでは様々なメニューを提供し、価格は1時間当たりの利用料として2時間当たり4,000ウォンから12時間利用券まで多様に設定されています。 定期券と定額券も提供され、それぞれの利用期間と価格によって様々な選択が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタディカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日24時間です。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェのアクセス方法はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "仁川堂山小学校のバス停からロッテリアビル方向に10m直進すると到着します。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "スタディカフェではコーヒー、お茶、おやつが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェでは外部からの飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの座席スペースは何席ありますか？",
            "answer": "スタディカフェには90席あります。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの喫煙について教えてください。",
            "answer": "スタディカフェの建物と駐車場は禁煙区域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "スタディカフェの利用料金は1時間当たりの利用料として2時間当たり4,000ウォンから始まり、12時間利用券まで多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "スタディカフェの利用には定期券（指定席）を利用する場合、早期締め切りになることがありますので、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの定期券や定額券の利用方法について教えてください。",
            "answer": "スタディカフェの定期券と定額券は利用期間と価格によって様々な選択が可能です。定額券を利用する際には退室時間に退室ボタンを必ず押す必要があります。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの換気や清掃について教えてください。",
            "answer": "スタディカフェでは毎日午前6時から午前8時までは換気および清掃時間で予約されており、定期的に消毒を実施しているので安全に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 487
    }
}